Proyecto Integrador Programación III "Chop-Chop"

Este proyecto se llevará a cabo con la idea de desarrollar un sistema de pedidos (comidas, bebidas, etc) en el cual el cliente realiza un pedido que es tomado por el local de comidas (empezamos con una hamburguesería)
y cuando el pedido se encuentra listo ´es despachado por el delivery

Se deberá gestionar las siguientes clases principales:
CLIENTE: el cual estará registrado en nuestra BD con su nombre, dni, dirección, numero de telefono. Luego se tratará el añadido de historial de direcciones, dirección favorita, cuenta de billetera digital o tarjetas de debito/crédito, lugares favoritos...
PEDIDO: Se le asignará un id, y contará con los items que el cliente a seleccionado del local, forma de pago, forma de retiro, dirección de entrega, una descripción opcional, y un estado (solicitado, en preparación, en camino)
COCINA/COCINERO: para hacerlo más simple nos encontramos con el ejemplo de una hamburgesería por lo que inluímos esta clase la cual se encargará de cambiar el estamos del pedido.
DELIVERY: en este caso se tendra registro del delivery, con su nombre, medio de movilidad, y tambien podrá cambiarle el estado al pedido con una confirmación del cliente. los deliverys podrán tener un valoración.





